司馬昭之心 路人皆知！

警察同政府啲黑心行動 唔好以為人地唔知！
紙包唔住火 成日露出馬腳